有無人入唔到steam

係咁叫retry 入埋steam guard就定格

無